諗住開學日揸住架法拉利返去

響門口狂響安,俾啲下馬威班教師睇

OK

然然發現響安聲係鬧鐘聲 夠鐘起身返工

下咩馬威，溝女好過啦

玩具反斗城d bb 車？？

真係見過差仔揸馬返i大